[PS4/XBOX1] Injustice 2

今日出 有冇手足買左

幾錢?
今晚放工去睇睇

3百幾掛

ps4係咪未有得買

有冇消息

藍店368有達叔Code

鐵盒578

9衝

已買348

188最平見320

PlayStation store無

已經睇晒劇情

不義超

其實d box係咪應該唔開住
都係出哂d低lv裝

買左鐵盒版 啲dlc全部未用到

同普通版有咩分別?

多個鐵盒
多幾個人用

我地開唔開個guild

咁少人，開左都冇人入架

鐵盒版幾錢？

530-578

故事mode唔錯

岩岩開波打到用綠箭俠同金絲雀

想問下各位巴打 reverse flash 係咪打故事mode打完flash個part 開定點? 因為印象中reverse flash其實同flash 一樣同一個人物，唔同聲同skin咁解感激

RF唔係買唔知咩版先有咩...你無錯呀都係用番flash淨係唔同外觀同聲果D

我都睇曬...唔係咁鐘意....

希望聽日有

係咪打交game+DC所以無乜人講....

想問玩法你鐵拳定拳皇

係

兩樣我都答你唔到因為無玩過....可唔可以答你係mortal kombat玩法

PSN出左啦

有冇玩過既巴打講講

唔鍾意玩*chok*

元朗喜利 $338

琴晚爆左一次

鐵盒係咪batman封面？同埋邊度買最平？

鐵盒係正面batman 反轉係大超

Mortal kombat式 唔洗chok 啲招多數係↑→口 ，←→X之類 大招一率R2 L2一齊禁

injustice2 code 用唔到 WTF？？？？？

你出技果陣禁R2佢會比平常招技追加多一下咁

係咪買左水貨???外國code用唔到係HKPSN?

行貨，藍店買

等左一日終於得，嚇到我

依家去買
手機都有玩

Psn買冇達叔code

屌41蚊可以unlock

今次psn版貴撚到仆街
終極版成七舊水 實體版五舊幾

仲要買最貴七百幾果個都唔包...屌痴Q線

係咪係香港無乜人氣先5百幾...
我見外國終極版都100USD....都係差唔多七百幾HKD

其實係RPG?

今集出左Brother Eye

future end+injustice

Story mode
Superman 真係走火入魔
已經無當過Batman係friend
口口聲聲正義 根本就痴左線

無....bro eye好少戲份

佢今集加左你可以自己customize d角色...可以換外觀同顏色之餘...有D直頭可以換做第2個角色既樣...eg super girl -> power girl flash -> RF or Jay...不過D能力一樣

中段有D地方以為會寫番好佢...點知最後又.....

隻game寫到wonder woman 好黑人憎

充分表現出愛情係盲目
大超做乜佢又跟到足

係Flash point 已經可以睇到
wonder woman係會俾愛情盲目

講反superman 我覺得佢出發點係好
Robin 都有講 如果bat一早殺左小丑 就唔會咁
小丑呢d犯 根本唔會改過自新

玩左大超結局
以為中間救左幾次batman會幫佢洗白
點知最尾都係超級大仆街黎

走火入魔
可能superman 本性就係咁

injustice2系得Harley Quinn 同其他角色

係個編劇呢度寫到佢咁姐....E1個superman都可以好理性咁同bat講如果佢失控要由佢黎制止自己

flashpoint至少佢都仲有番D自己立場....
呢度只係superman隻雞

一開始就係...但之後佢所做既野已經痴左線....淨係殺左Billy Batson已經無得番轉頭

佢宜家寫到好似superboy prime 咁完全痴Q左線
另外四少個不孝子真係屌佢老母

如果有下集
anti monitor 有冇機會出場

紅燈條撚樣做乜鳩
Dr fate係咪當死左

紅燈真係完全係路過...

留名先

請問有冇得雙打架呢？

有

有無巴打開GUILD
d鬼佬話個guild system 好幾引

通常有代理會平，但今次就抵讚平二百幾。

無中文版

我咁廢唔敢亂入外國人D guild

無...得英文

格鬥新手 表示玩得好辛苦 唔識連技
只係識用SUPERMAN 係咁拎眼部火焰炮 射人
有無巴打教下 點樣玩得勁D

same here.....完全唔識D連技...最多淨係跟下佢d combo list....
combo一兩下之後連一下技....

各位巴打覺得點？
細佬我玩格鬥game麻麻地，但作為DC fans又好想買

唔識連技既
睇片學下

我覺得比起格鬥game已經唔算難....同埋抵玩....如果你唔係超人死忠既dc fans絕對值得買黎玩玩....

啲技好難出

見佢dlc好似幾貴下
btw邊度有得買？行咗幾間好似見唔到

仲有條係佢玩deadshot屈人機

我屌你老母
場場online battle都係power girl
成撚日剩係換邊
你玩撚晒啦臭雞

綠燈先誇張
俾佢爆燈招技屈死 起手又快
點打

Power girl係咪最好丁?

wonder woman個屎忽都好正....Ivy整體都好正

綠燈比起1 d連技已經無咁痴線

Ivy
Black canary我都幾鐘意

兩代操作有分別咩？
利申研究緊買唔買

睇緊佢玩

Flash 幾好用
但story mode 戲份好少

佢story mode好多角色d戲份少而且無意義

操作無乜唔同...但我記得1果陣GL d連技好撚痴線....我見2好似有D無左同埋無乜人話佢OP

Superboy-Prime

故事入面紅燈真係過路人
Dr.Fate又無咩作為
Darkseid直頭無出現
本身知道有Grid,以為故事會牽涉到Earth - 3
諗落如果下集係而家呢個超人, 有機會遇上Superboy-Prime或者Earth - 3超人都幾
但如果出續集,個故事係會承接邊個結局呢?

另外,睇佢官網角色果版仲有好多空間,應該仲有唔少角色出,不過無故事,唔知有無渣康呢

同意上面巴打所講,不義個故事,神奇女俠好黑人憎

LM 想學flash 連技，有冇介紹

其實好多角色係為出而出
Joker deadshot 果d

Red hood 同 Black manta 好似會出
另外d mortal kombat客串果d就可以不理

DLC character
應該冇劇情

想問點打個人故事
想睇其他人既故事

Red hood出左,同Starfire一齊出

DLC公佈左但係出左啦咩???
starfire + red hood (jason) + sub zero

係multiverse果度打....但其實淨係得打完一段ending仔

講起flash 連技
見到人用加速招技連得好勁
成們combo 5百血左右

買左780版唔見有咩唔同，darkseid 都無得用要另外買姐係點？

好似買碟先有darkseid code

係...780唔包darkseid....要再另外買....
780暫時淨係多reverse flash skin (flash), power girl skin (supergirl),同john黑人skin (green latern)..同埋包埋之後出果9個DLC角色..同埋兩個colour

同埋ultimate版買碟好似平過數位

巴打有冇片睇睇

同埋巴打唔知點解我呢排次次打親online match都喺彈呢句嘢，之後彈咗出去，點搞

之前試過成功連機打

有冇人知點樣special move cancel

無特別制...係你對上一下普通攻擊果下打中敵人果一刻就要禁好之後你想快出果招技能...唔係打中之後你先開始禁....

係..上面巴打話實體版平過digital

有無人搵極都搵唔到online battle...搵到都係D紅色ping打一陣就斷線

尋晚都試過搵唔到
btw有時打multiverse event打完最後個關到出reward之前個下會error跟手彈game,結果當我無打過

唔洗online果D我暫時都無試過有咩bug...
係online連線好似好差....但係都遇過D敵人係綠ping好順....都唔知係唔係自己問題....test過連線又無野喎

留名，medium 都打唔贏

雖然打得贏，但我覺得電腦啲連技都好過我 我9禁

打爆左覺得今集有啲人物根本唔應該出：
1.Joker，完全唔明點解要再出joker。單出hq好過啦。出得一幕幻覺咁大把。

2.Bane,型就型，但同上集一樣，超級二打六。點解唔出多啲其他dc角色，一尾淨出batman奸角？雖然batamn 奸角係出名，但出下king shark呢類大隻怪物可能仲有新鮮感。

講返故事mode。同上集或者 mortal combat 一樣，一個人物過4關。不過今次好左，可以2人過4關，無咁悶。今集人物死得算少，無左上集種震撼感。上集超人打死Lex真係好震撼。

1. 唔止joker呀....紅燈都係....
2. 依家除左batman奸角好似淨係得captain cold, grodd, RF係flash 奸角同埋紅燈係GL奸角.......可能係因為要跟番前傳漫畫所以淨係用呢D角色

shazam死仲震撼啦... 不過今集superman個ending都好震撼

連線不停俾人虐打....連combo連到我反擊唔到....半行血都扣唔到人

如果下集係駁大超ending 會唔會係聯合其他earth嘅英雄打柒黑化版大超？

玩完1 無睇漫畫
想問而家呢個superman 同batman 係邊個earth

咁其實同1叫正常earth過黎幫手無咩分別
你睇下aquaman 個 character ending....佢又係走番去1果陣正常earth搵幫手黎打superman
寧願佢跟batman ending講下其他event好過....

其實都係嘅 出到嚟都係skin嘅分別

屌...要打supergirl/wonderwoman果陣成日忍唔住望佢地搞到分心

唔好話想對玩家果陣做到呢D...我連對電腦都做唔到呢Dcombo

不如搵個時間開間房一齊打，新手圍爐好過出去俾人虐先

Wonderwoman其實畫得幾樣衰
Power girl

Ivy漲撚到

我覺得還好

新手留名

利申：啱啱係黃金買328

新手留名
Easy都試過輸

ivy係有少少肉地姐

我覺得WW幾正呀 ....特別係對比係1果陣...
反而SG有時D表情好怪
power girl我唔鐘意佢把聲.... 同埋無得轉傳統無包腳個look

自從慣左用WW之後就無再飛過intro/outro...有勁D既裝都唔轉係要用D露胸露腳既....
屌你老母轉件裝個look都俾咁撚多水晶

想問個on9問題..
Ps4點save?

已解決

升lv就係為咗露肉裝

屌我依家執番黎勁少少D裝全部都反而係露少左....

一起練？巴打

玩rank 啲人用deadshot好鬼屈
supergirl成日拳頭換邊...
真正見人有技術反而係黑金絲雀

黑金絲雀用法似返啲普通格鬥game

附合返漫畫設定
漫畫入面佢除左鳩叫，其他都係純格鬥技

新手留名
有冇人同我一樣鍾意用Scarecrow

有冇人知邊度仲有鐵盒賣

點解冇zatanna

係咪因為個戰鬥方式會有D似dr fate....所以廢事太重覆

但係佢漫畫有發光拳頭好似iron fist咁架咩???
我無乜留意BC近況

猶豫緊買唔買，想問下巴打連線質素如何？因為之前隻MKX一係就搵唔到人打，一係就Delay到仆街，打完個story就放左

有冇巴打一齊玩

PS4?

係呀

PSN叫咩？

Psn:JaSon234486

加咗

新手啱啱上到手，沉埋我玩得唔得

歡迎一齊練

一齊開個新手clan????

得架 psn:jccyui

其實lihkg 係咪好少人玩

不如開個tg group 一齊交流下

尋晚俾你屈

其實我都係比人屈得多先偷學到一兩招連技
得閒咪一齊練下

開咗，有興趣就入嚟啦

各位Ching推薦邊隻角色比新手好？
好想買powergirl同reverse flash個skin，但兩隻都好難用

Flash已經好易上手，當年玩第一集都係玩flash最快上手

咁我練下先 用flash成日埋唔到身

firestorm招R1技係出渣波龍爪手囉....
用係D女角身上差唔多係渣正個胸

最易玩上手我覺得今集係robin同埋wonderwoman...

大家有冇拎wonder woman 個gear?

有 好彩最後cheetah唔算難打...

story mode 20lv果個？

wonderwoman幾好，鞭鞭有力

今晚返去打

Wonder Woman 最後果關淨係不停禁下+正方形就贏

為咗令Supergirl着到條迷你裙，我不斷用佢黎升lv

呢隻臭雞著起我女神件衫一啲都唔襯

隻傻豹係咁衝黎衝去
係咁出＜＞X 就撞9死佢

唔係呀....multiverse個event 俾你打完拎電影套裝..不過唔知我依家覆你果陣完左未呢

同其他LV4 multiverse boss比易好撚多....佢仲要無霸體....其他有一重霸體先...
同埋WW又算易用+高攻既角色

ROBIN邊招最好連？
我覺得好難用

啱啱新買，平時完全唔打格鬥game

打中級電腦先勉強贏到，但覺得幾好玩

btw,GL我完全唔識用，story打水行俠比佢屈咗十舖先贏

入埋個tg group一齊玩 依度全部都係廢嘅

隻game支唔支援到hori 啲街機搖桿

打到變咗掛機game
因為太廢，打muti universe 成日比電腦屈，結果全部ai打掛機

有用fightstick mini, 不過d setting唔係太friendly

岩岩新買...見 ww movie gear 個event 就完 炸炸林就左...點知d gear lv 超低

想問問有冇方法幫gear 升lv ?

同埋係咪應該全人物20 lv先開mother box?

好似係你打完個event果陣個hero咩level
d gear就大約果個level咁上下
mother box有時又會開到d lv20既epic裝
唔知lv有冇影響

lv有影響，不過可以等之後個人升返做20lv再係開箱嗰度㩒r1再揀返個epic裝，再用道具升返做20lv

幾時先有Jason?

有有師兄玩碟版？

日撚日彈game

同埋唔知係我問題定點， 玩親呢隻game部機都特別嘈 ps4